連卿姐都撐BNO平權

今次要谷盡10萬人BNO平權聯署！大家加油！

簽呀！

屌你哋 而家30,000都未到！! ! ! !

British National Overseas citizens are the only few nationalities with no right of abode in their own country.
Last year, two British National had to seek for asylum in GERMANY.

John Major promised Hong Kong that they would never walk alone. It’s time for us to offer a shelter with rule of law to the British National in Hong Kong.

Please sign:
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

諗住咁樣貼去REDDIT推貼，各位巴打點睇?

得返48小時 大家幫手入嚟投票 認真理性討論post冇人睇！？
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

但好多人冇BNO

佢唔係一直跟開咩

人地肯幫，自己都要爭氣，簽夠10萬先

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

// The UK should give Hong Kong citizens full UK nationality as a means of reassurance amid the current standoff with Beijing, the chair of the influential Commons foreign affairs committee has argued. (The Guardian)//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

推

簽左

夠1萬政府已經定要回應宜家過咗等覆
夠10萬有機會國會討論

從未有petition過到10萬
換言之如果夠10萬極有機會被國會討論

贏咗有機會改變局面
輸咗只係浪費1分鐘時間

快d簽啊

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Push

簽

唔係要有BNO或BC先簽得？

有就簽得

中共不停報導香港反送中隨時會自爆!

簽呀

簽鳥

又要等多兩日

push

大家google吓「PINK TEAM」

希望今次可以成功啦

大家818集會幫手宣傳比銀髮族同埋其他人

但人哋話英國人先得，你唔係英國人又照話自己係會唔會俾人話造假？

點都好，簽左都係表達訴求最直接最簡單既方法

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論
同美國petition 一樣

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

連10萬都簽唔夠，點好意思叫英國議員幫手，加油呀

31000已簽

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q: 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

🔥⭐️Q: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地⭐️🔥

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

612 721 811

好多人都無bno

快d簽

記住 所有出得黎既都係手足

大家都係呢場運動既抗爭者
請唔好再劃分勇武同和理非

— 唔 理 衝 唔 衝 — 聽 日 帶 GEAR —

光復香港 時代革命

個聯署夠多人可以遊行去英領館
爭取多d關注

32000已簽

英國重量級議員 促給港人完整英國國籍

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論
記得同父母講簽左有咩好處
點解要簽?
1.居英權
2.去美國唔洗簽證
3.英國係法治，非人治
4.民主自由
5.房屋政策教好
6. 去歐美國家入境時唔會被問長問短
7. 00後可以用家庭團聚形式入籍
8.攞到脫離現有被強加國籍啲條件
9.英國無再教育營
10.無2047問題
11.因為多左英國公民喺香港，英國政府會易D發聲
12.如取消左被強加國籍，可以喺香港call領事保護

Postal code 填000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

英國重量級議員 促給港人完整英國國籍

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論
記得同父母講簽左有咩好處
點解要簽?
1.居英權
2.去美國唔洗簽證
3.英國係法治，非人治
4.民主自由
5.房屋政策教好
6. 去歐美國家入境時唔會被問長問短
7. 00後可以用家庭團聚形式入籍
8.攞到脫離現有被強加國籍啲條件
9.英國無再教育營
10.無2047問題
11.因為多左英國公民喺香港，英國政府會易D發聲
12.如取消左被強加國籍，可以喺香港call領事保護及用英國護照入境中國

Postal code 填000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

今晚闖過4萬似乎好忟水，大家繼續加油呀！

有 BNO 都簽得

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼
完左遊行入機場

入嚟拎大量長輩圖

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

求求00後都幫手簽, 對你地都有好處

英重量級議員 促給港人完整英國國籍

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

點解要支持?
1.成功爭取父母啲BNO變BC後, 因關係可以用家庭團聚形式入籍
2.增加香港有外國國籍啲人數, 提升外國政府啲話語權
3.因中共反對, 所以我地更加要支持
4.中共話香港人都是中國公民, 唔通你地想一世都係中國公民?

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

想有人救你都要自己先爭氣
10萬都唔夠仲叫人地點幫你

快啲share埋俾朋友簽
聽日貼埋落backpack行

35000都未夠

33982
希望今日有35000

Push push push.

比琴日簽少左幾千人

聽翻d100原來卿姐冇bno，都幫手

英重量級議員 促給港人完整英國國籍

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

點解要支持?
1.成功爭取父母啲BNO變BC後, 因關係可以用家庭團聚形式入籍
2.增加香港有外國國籍啲人數, 提升外國政府啲話語權
3.因中共反對, 所以我地更加要支持
4.中共話香港人都是中國公民, 唔通你地想一世都係中國公民?

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

我啊哥有
我無
屌那星

佢以前有居英權，因為要選議員而放棄。

Only British citizens or UK residents have the right to sign

簽唔到喎！

【落街文宣啦】大數據估算818集會破紀錄料超80萬人 上限達145萬人

其實佢幾十年前就爭取依樣嘢
佢雖然係四方西好黑人憎
但依樣嘢佢係有爭取過

推到冇力

大家希望自己最愛有事冇人幫？
如果係就早講

有冇bno都幫手簽啦

唔撚夠呀 得三萬幾

今日起碼要突破4萬

She has British citizenship ga

sign sign sign

Only British citizens or UK residents have the right to sign

上次有一堆香港人sign，佢咪又係會回應

97或之前出世未申請過BNO既都可以申請了

36000簽了， 今日一定最少要到4萬呀！

推上4萬

叫埋父母親戚朋友簽！

Push pish

用呢幅

幫幫手

林鄭自己仆緊街仲想陰d陰d送錢番大陸！！

37000簽了， 平均4小時1000人簽

你想做中國人咋我唔想啊

97淪陷嗰陣太細個 咩都做唔到
宜家最後生嗰批BNO holder 都22歲你地想唔想企出嚟為自己爭取一個未來

贏咗有機會改變局面
輸咗只係浪費1分鐘時間

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

呀爺就係因為共產黨先落番香港拎bno
我唔可以辜負佢初心

已簽

97 前出世冇bno幫推

叫父母簽

簽咗，大家有冇都簽咗先，仲差6萬幾

推
俾原本嘅英國人攞返英國國籍

Jed,不過英國佬政客吹多做，不過肯出聲已經係落9中共面

大部份BNO holder都係有錢， 對英國係百利而無一害，英國脫歐後經濟會好傷，香港人的錢回流英國，英國經濟幾何級數反彈，又可以收道德光環

43000簽了，呢幾日要借勢盡谷簽名

三毛開始瘋狂叫人唔好簽，相反做就對了

今次鬼佬都撐卿姐呀

真係超多
攞多個保障有咩壞處

今日新疆，明日香港
攞到完整英籍，先至有機會退中國籍
【李波首先是中國公民】
新疆集中營啲人係咩國籍呀？

1.提升外國政府在港話語權
2.免簽證去美國

00後叫埋父母簽呀！

推埋俾親戚朋友睇
咁都無100000個簽名？